［發達大計］想整隻屈臣氏狗對抗萬寧貓有無得諗

追住佢咬

屈臣狗 夥拍 劉青雲